★兩日冇股票睇！點算？

好擔心d 1478

睇遊B頂住先

老貓，會唔會出街

危險 不了

點證明你無出

老貓點睇今日蘋果動廢青同廢中打架

入面條友好似石丸

跌撚硬

利申：short seller

哈哈，借刀既野

巨乳Vs石丸

中出

我係絲

Bitcoin 長開